點解RV新專可以首首歌都好聽過主打

到底係點做到

真
sunny side up正到
不過主打歌唔可以用普通聽歌去欣賞

因為其他歌真係好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好聽

已經係咁逼自己聽逼自己鍾意首歌，但一去到副歌就好想殺人 間公司點解要咁玩9自己啲女團

不過其他歌好撚高質

右邊咩名

個bridge真心好聽
係副歌真係有少少難頂

Wendy

LP都好正
side tracks完全係rv風格 好正

LP同Sunny應該最好聽
Bing Bing，Mike Shake同 Parade都好好聽

首主打就。。

btw買咗cd未

我實在不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成

of coz la

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

你買咗咩ver？
我去咗其中一個cd鋪 得一張yeri同團體ver

我也是黑轉路人粉😂
原本也是路人只知道周子瑜
那時候聽信號跟TT就覺得那麼多女團比他們有實力憑什麼一家獨大
甚至有點黑，雖然不會在他們黑文留言
但是身邊朋友都知道我討厭他們
就覺得都是口水歌幼稚園舞
當初YOY出來還覺得很像動漫歌😂😂
但那時候被他們萬聖節裝扮圈粉
覺得他們很疼粉絲加上粉絲總是說他們很努力就去看他們的舞台
真的是很努力從不划水真的敬業
然後娜璉太美啦🤤
完全變路人粉，開始會聽他們的歌關注他們
我朋友整個很驚訝
不得不說他們真的敬業、可愛又努力
很難不讓人喜歡

sidetrack有咩重要

貼多d wendy ok?

今次Wendy靚到癲+首首歌都唱得超好聽

TWICE隊長朴志效在接受韓國CECI雜誌訪問中，炮轟名井南和周子瑜等人，稱她們就是TWICE更衣室的毒瘤。 志效談到：「如果你作為偶像團體隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的組合不斷前進，你就是組合領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，組合有太多超級明星，她們表演都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」 志效：「在團隊Mina常常痛駡一些年輕隊員，這再正常不過了，不過也有隊員被激怒的時候，記得在一場綜藝表演中場休息的時候，Mina上半場表演得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進組合的隊員，當時很多隊友都已經無法容忍Mina的所作所為，再加上那些常被她欺辱的隊員，無法阻止的一幕發生了，至少有5人群毆了Mina，你可以想像被5人群毆的滋味，在一旁的Momo更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把她往死裡打！』當時子瑜、Sana這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，她們也沒有阻止，好像一切與她倆無關。」 志效：「當發生那件事情後，Mina的更衣櫃多了一根鐵棍，我想她是用來防身吧，在2017年《TWICELAND》演唱會Mina正是用這根鐵棍報復了Momo，在最後一場在首爾的演出結束後，全隊回到更衣室，Momo諷刺性地說道：『世界最美臉孔，明天我們就要回家了。』」 「子瑜臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像子瑜的性格，果然在子瑜再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在Momo毫無防備的情況一棍打下，Momo挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打她那人正是子瑜，不等Momo起身，子瑜又是一頓亂棍爆打，Momo在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的Mina可不會放過這樣的機會不斷說道：『子瑜，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」 「Mina的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去Momo就昏死了過去，打得興起的子瑜怒了，朝著Mina吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』Mina也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』子瑜沒有再回應Mina什麼，如果Mina手上沒有鐵棍那麼她們肯定會打起來。當時我身邊的娜璉嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

應該係團體ver

首首都好聽

Wendy power up開始靚咗好多
希望我BB唔好節食

希望買到irene ver
買團體好似唔夠特別咁

wfc
主打主宰一切

痴線囉 見住佢肥肥地減到有腹肌

六永分身慢走唔送

我实在不知道该回什么，只好贴上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 准备所有材料。低筋面粉过筛,奶油放入耐热容器里,隔水加热使其融化。柠檬清洗干净外皮再刨丝及榨汁备用。先将奶油乳酪放置于室温软化。 制作饼皮,饼干放入较厚的食物袋中,用杆面棍敲碎。 制作饼皮,饼干放入较厚的食物袋中,用杆面棍敲碎。 将融化的奶油稍微冷却后备用。 将融化的奶油稍微冷却后备用。 将奶油倒入饼干袋里,搅拌混合。 将奶油倒入饼干袋里,搅拌混合。 将做法4.倒入模型中,用杯子或汤匙等工具轻压,使其铺满模型底部,然后放入冰箱冷藏定型。冷藏约30分钟以上即可。 将做法4.倒入模型中,用杯子或汤匙等工具轻压,使其铺满模型底部,然后放入冰箱冷藏定型。冷藏约30分钟以上即可。 将香草豆荚剖半,用刀片刮下香草豆荚籽。 将香草豆荚剖半,用刀片刮下香草豆荚籽。 制作起司蛋糕的面糊,将软化的奶油乳酪用橡皮刮刀搅拌,并加入酸奶及2/3的细砂糖搅拌混合。 制作起司蛋糕的面糊,将软化的奶油乳酪用橡皮刮刀搅拌,并加入酸奶及2/3的细砂糖搅拌混合。 均匀混合后,加入蛋黄搅拌至表面光滑(这时可改用打蛋搅拌器),接着加入鲜奶油同样搅拌至表面光滑。 均匀混合后,加入蛋黄搅拌至表面光滑(这时可改用打蛋搅拌器),接着加入鲜奶油同样搅拌至表面光滑。 加入香草籽及过筛的低筋面粉一起搅拌均匀。 加入香草籽及过筛的低筋面粉一起搅拌均匀。 再加入柠檬汁及柠檬皮(丝)混合。 再加入柠檬汁及柠檬皮(丝)混合。 使用一个干净的调理碗加入蛋白,剩余的细砂糖分两次倒入,并同时用电动搅拌器搅拌,打发至蛋白霜的尖端会往下低垂的柔软程度。 使用一个干净的调理碗加入蛋白,剩余的细砂糖分两次倒入,并同时用电动搅拌器搅拌,打发至蛋白霜的尖端会往下低垂的柔软程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中搅拌均匀。再将起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜里搅拌均匀,动作快速而轻巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕

團團刀系side track好聽過主打架啦 主打太難聽搵其他野講

Irene呢啲咁難
上網貴少少買

我覺得bad boy /cookie jar之後啲主打歌都好難聽

支那死撚開

金主

RBB好好聽
不過我明

真正金主係買哂成箱個啲同圍爐post個啲

rbb真係咁差咩
我覺得還好

韓國女團TWICE各人早傳來娜璉跟子瑜不和的事件，昨日卻傳出三人在夜店發生衝突兼大打出手，令雙方粉絲震驚不已。

本月10日娜璉與子瑜相約到首爾一間夜店消遣。二人玩至凌晨2時左右，雙方都有醉意之際，子瑜突然向娜璉「舉中指」並以粗言挑釁，娜璉即時還擊，一拳打向子瑜，令她不支倒地，子瑜索性騎坐對方身上，繼續出拳直至子瑜大叫「停！快停！」為止。事後娜璉先行步出夜店，子瑜也隨後離開。

事發數日後，娜璉再次現身夜店，雜誌記者上前追問她倆打架一事，她聞言即時面色一沉，繼而作出否認，並火速登上的士離去。至於TWICE所屬JYP娛樂公司則未有回應。

據報瑛太是該夜店的常客，每次均會在VIP房內耍樂，人均消費約2萬日圓(約1460港元)至3萬日圓(約2200港元)不等。日媒猜測錦戶亮因「關8」隊友澀谷昴離隊，導致心情欠佳；瑛太則為拍攝大河劇而壓力過大，加上酒精影響，才會發生打架事件。

娜璉自稱隊中第1 周子瑜、定延包尾面色一沉

咁多睇飛去睇演唱會仲好啦

佢副歌唔明顯，唔係人人都慣呢種compostion

power up 開始難聽

叫你讚wendy咩?
貼wendy阿

次次啲con都撞哂時間
我唔知買ace member有咩用